有無人覺得「劉曉波」只係一個鄰國既異見人士，我地無必要太注意？

鄰國既民主進程，其實唔太關我地事。

佢嘅身份係諾貝爾和平獎得主

關事唔係因為佢係咩國家 而係佢所做既一切啊柒頭

我地要屌鳩鄰國是柒頭
都要了解下鄰國嘅柒事

佢做過d咩

鄰國政府藉劉曉波既死話俾全世界知，佢做乜唔到全世界話事，咁又關唔關香港事?

咪就係 連登骨子裡都係中國人
見到劉曉波死 真係關我撚事咩
班人仲話香港獨立

佢為佢個國家既國民係有發過聲。

同土耳其、伊拉黑、伊朗人權份子一樣

唔使呢單野，之前831、689、dq議員……已經向香港人表達左呢個態度

咪姐係得個講字

所以咪唔使太注意